(估國家) 「富二代」闖民宅性侵母女！綁屋主逼看活春宮 逞獸慾一整天

新北市又一分

新北市男子李允然去年7月迷姦模特兒姊妹，2被害人憤而提告，李男交保後隨即落跑而被通緝，警方今年2月前往圍捕時又再度逃逸，一不做二不休的他竟持槍侵犯鄰居母女，並將男主人捆起來逼看妻女受辱，在鄰居家待了一整天才離開，其獸行可說天理不容。

癲過av情節

痴撚線

台灣好易有槍?前排館長又俾人射,呢單又有槍

李允然自知難逃法網，乾脆「一不做二不休」，抱著「多爽一次是一次」的心情敲響隔壁鄰居的門，以送禮為幌子拜訪鄰居母女，進屋後隨即變臉掏槍威嚇2人噤聲。

台灣啲新聞咁多主動形容詞，好似寫故仔咁

模特兒姐妹圖呢

富2代喎 有錢乜都得啦

富二代都要老強

後半段好似寫小說咁

個女仲要未成年
人渣中都好難有人超越到佢

咁都可以保釋到

如果比我係個男人... 真係會癲左.... 好想殺左個賤人

俾人通輯緊仲夠膽去鄰居屋企犯案

台灣個個男人都識開鎗，有服兵役
地方大又多黑社會

台灣啲文筆好勁，寫風化案方面

其實台灣人覺唔覺得新北特別多風化

我入到黎...

條友係咪想同當年台灣白曉燕案一樣
被追捕期間不停入屋綁架男屋主姦人老婆同女

陳進興落網後，經由DNA的比對，證實他在逃亡期間陸續犯下了19件以上的性侵害案件，受害者之年齡分佈上至60歲、下僅13歲。陳進興在逃亡期間侵入民宅，還時常當着受害者親人面前施暴，強暴婦女後還大吃大喝一頓，搶劫看得見的財物，還恐嚇受害者如果報案，一定回來報復，許多受害者因而噤聲。因此據辦案人員透露，實際受害者可能遠超過此數字，陳進興個人則是坦承逃亡期間至少曾經性侵50人以上。

台灣D黑槍新聞真係經常都會聽到 之前M4連都出現過
至於d槍點入手 睇新聞就通常係經走私販賣 或者買配件再改裝
至於黑社會問題 本身已經唔係獨立個體 唔係話一野拔起就拔起 背後牽涉住更多層既關係 好似奶共個件咁 到依家都仲樂得逍遙

台灣真係好易有槍
成日都警匪追車槍戰

13~60歲，變態到咁。。。

希望唔好死刑 斬晒佢手手腳腳同條撚 強制生活
咪比佢死

我以為你叫個富二代斬斷人哋個男人嘅手手腳腳同條撚
再迫佢睇住自己個囡同老婆比人屌到好high
應該準備埋春藥, 同一開始唔好比對母女睇到個男人
整暈佢哋3個再帶去偏遠嘅村屋, 最好有地下室
之後再整埋塊單面鏡困住個男人先
然之後另1間房擺滿啲性玩具
餓返佢哋幾日, 再派有春藥嘅水同食物比對母女
跟住就爽lu

cls